\section{Inteligencia Artificial}
\setbeamercolor{postit}{fg=black,bg=yellow}
\begin{frame}{¿Cómo?}
	
	\begin{center}
		Una de las principales aplicaciones es incorporar el entendimiento de lenguaje, clasificación de imágenes.\\
		Y recientemente se está integrando estás aplicaciones a los dispositivos móviles
	\end{center}
	
	\begin{columns}
		\column{.45\textwidth}
		\textbf{Personal Image Classifier}
		\begin{beamercolorbox}[sep=1em,wd=7cm, rounded=true, shadow=true]{postit}
			\href{https://classifier.appinventor.mit.edu/}{https://classifier.appinventor.mit.edu/}
		\end{beamercolorbox}	

		\column{.45\textwidth}	
		\textbf{Extensiones}			
		\begin{beamercolorbox}[sep=1em,wd=7cm, rounded=true, shadow=true]{postit}
			\href{https://mit-cml.github.io/extensions/}{https://mit-cml.github.io/extensions/}
		\end{beamercolorbox}		
	\end{columns}
	
\end{frame}

\subsection{Personal Image Classifier}

\begin{frame}{Personal Image Classifier}
	\onslide<+->
	\begin{columns}
		\column{.45\textwidth}	
		\onslide<+->
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.18]{assets/resources/fig-4.png}
			\caption{1. Crear categorías}
		\end{figure}
	\onslide<+->
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.15]{assets/resources/fig-5.png}
			\caption{2. Entrenar el modelo}
		\end{figure}
	
		\column{.45\textwidth}	
		\onslide<+->
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.18]{assets/resources/fig-6.png}
			\caption{3. Probar el modelo}
		\end{figure}
	\onslide<+->
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.18]{assets/resources/fig-7.png}
			\caption{4. Resultados}
		\end{figure}
	\end{columns}
	
	
\end{frame}